我都會同賤種朗一起轉會 繼續反朗

賤種不反了

反朗+反賤種蝗 ok?

都好

如果佢去拜仁點算

樓主當其他球隊condom

所有球隊都係雞

淨係反賤種ok?

美斯有美洲盃咩

覆錯